如果利/熱同車起贏波......

歐聯歐霸冠軍各佔下屆歐聯席位，咁英超多左兩個位會點分？

車仔猁記已經係前四,唔會加歐聯位
除非阿記最後第5+贏歐霸先會俾埋佢入歐聯

咁歐聯多左兩個位點分